90-93巴絲 入來傾下計吹下水 (2)

繼續唔好畀佢停